有去6月16號遊行既同路人唔該入一入黎

請幫忙廣傳及分享，有資料可聯絡
梁先生 ：98008777
郭小姐：61303099

推

Push

呢個POSTER真係設計得好差
正文咁細隻 之後又唔留FB contact

不過幫推

Sorry
郭小姐 Facebook Ac: Christine Kwok

幫手 推

又唔講咩爭執，鬼知咩嗰日咁多爭執

推左先

推
郭小姐 Facebook Ac: Christine Kwok
詳情

推
郭小姐 Facebook Ac: Christine Kwok
事件詳情

聽日就G20，聽晚煲底見！